蓬佩奧指特朗普已要求官員準備取消香港的特殊待遇

美國國務卿蓬佩奧透露，總統特朗普已經要求官員審視香港享有的所有特殊待遇，並準備取消這些特殊待遇。

蓬佩奧接受《霍士新聞》訪問時說，美國是基於中共對《中英聯合聲明》的承諾，而給予香港優於中國內地的特殊待遇，中共現在違背諾言，美國將會作出回應，如果中方對待香港有如內地其他城市，美方無理由繼續維持對香港的特殊待遇，亦會研究是否制裁破壞香港自由的人。

蓬佩奧又說，華府將會研究中國留學生與中國軍方的聯繫，如果他們威脅到取用美國技術，並轉讓給解放軍，華府絕對不會給他們到美國學習。

蓬佩奧又批評中國共產黨近年越趨激進，與十年前截然不同，意圖破壞西方價值觀及民主觀，令美國人處於危險之中。

蓬佩奧被問到美國的歐洲盟友，是否會與美國一樣放棄使用中國電訊設備商華為的產品，蓬佩奧認為，歐洲國家已經開始意識到風險，相信歐洲人民會見到與美國站在同一陣線，可以共同努力建設經濟，保護人民。

在北京，外交部發言人趙立堅表示，美方領導人對中方的種種指責完全罔顧事實，所宣布的措施嚴重干涉中國內政、破壞中美關係，必將損人害己，中方對此堅決反對。

11秒

做啦

快手啦 講無用

ready

想點快

Swift, 港幣美金互換

BOOM

快！

為美國祈禱！

口交部應該對香港終於成為中国一部份感到驕傲囉

信黨，唔怕

[行動POST]615全民放假悼念日

完 得班官 今年果然黑暗蓋過光明

gogogo

oh say can you see

呢D真係千跌萬跌
睇下共狗仲可以點托

一視同仁，即係會限制學術交流

趕香港留學生走?

繼續千升

支那仲未回應點反制
逼死中國啦
香港個待遇取消啦
等光復／獨立左再restart翻都唔遲

係就快

fai dee la diu

冇 Swift 冇 settlement
想調動舊錢都難
點托

幾時制裁金融機構
剩搞出口同行政措施係廢

波叔唔好喊

有閪用 繼續升～

very good ball

swift係特殊關稅區先有？

Push

之前聽過有巴打解釋話swift係銀行之間嘅whatsapp
無咗就交流唔到做唔到交易
好似係有錯請指正

快手快手

五眼聯盟請跟機

咁取消關稅區會冇得用swift？

yeah

難怪阿波喊到咁

慢慢啦，唔駛急，口交咗大半年d支那高官都走晒資啦

唔撚買豬肉同大豆

be quick plz

我好驚

依呢篇報導嚟睇, 其實家下個班底都好綏靖下. 當然呢D支媒可以係作假新聞,將人講嘅嘢改成自己嘅意願.
撕毀國際條約就係撕毀國際條約,咩係觀察與視乎撕毀後嘅狀況再判斷係唔係撕毀國際條約?

指責完全罔顧事實，所宣布的措施嚴重干涉中國內政、破壞中美關係，必將損人害己，中方對此堅決反對。

bingo!

晶片呢
幾時主動唔買晶片

熱開霸主

唔會啦，唔係極端恐怖主義國家，都唔會禁佢

巴打可唔可以解釋多少少
SWIFT全寫係乜
港美金互互又係咩
點解香港會爆炸同埋點爆法

驚閪咩，基本法賦予係無敵架

好似北韓咁搵啲平民走去買PS2砌一㗎超級電腦

快手

京東網易來香港上市
JP Morgan 係承銷商

如果係咁， 制裁有咩用？

連飛機都未打
點會咁快打晶片

快啲啦唔該